過完今日希望大家記翻起咩叫Be Humble

我明 我明呢兩個月大家都好辛苦 好攰
情緒好差 易大起大落 易燥
但係請你唔好忘記
唔係只係得你一個係咁
大家既目標都係一致！
見到有手足做錯 咪提一提 聽完有道理知道柒左咪Say Sorry
唔好再好似今日咁你推我我推你，搞到上哂直播比位對家入

永遠記住，Be Humble !
光復香港 時代革命

推一推